屌啦星!!臭痢狗有口話人無口話自己,今日又黑一球

從來都係

講緊個龍開波

少睇波
人地越左位之後個龍唔可以即刻開波？？

可唔可以我唔知
但未見過有人咁做

未見過=黑哨

我邊隻字話黑哨
你心虛呀

黑哨

即係今日又黑一球係解你忽然眼前一黑

快開都未見過？

兩個人黎，清留意返，反猁係團體，唔係個人

屌你老味死柒頭

咁球例上比定唔比？？

獌狗真係好撚柒

球例話要放「定」個波就可以開
咁龍門有無放「定」就大家諗啦

利迷見人就咬

一般黎講只要個波唔係滾動狀態下就可以開，不過英超球証一時一樣，你唔會估到

快開都要係返越位個位到開，艾利臣開個下個位同越位個位有明顯距離，根本就要重開

扣返快開嗰球我地都照贏1:0 laa

係喎仲有呢樣

有得咁計架咩